究竟中國手機廠點解可以做咁平又代代都有新功能?

最近畀friends說我買mate話好好用
但係我就係唔鍾意買啲支那嘢
但睇極其他廠啲旗艦咁冇新意都買唔落手
得pixel叫做好但又有烙印
究竟而家手機界發生咩事？ 做咩畀支那廠玩撚曬

mate有咩新功能

維穩費

唔洗宣傳品牌 成本低

政府補貼

唔係多咗啲撚屌ai野咩？
我好多friend都話佢個(貼牌)leica鏡好
成日叫我買

正一垃圾friend
絕交啦

華為平條撚咩

後門

用過 Lumia 先同我講影相靚啦，連Nokia 自己都複製唔到

唔識分中國手機
但係比起iphone 廣告費一定少好多

齋係用Android 底已慳好多啦 Apple 請左幾多人maintains 個OS

唔洗比專利費

oppo vivo 華為 呢三間d廣告係大陸多到周街都係

唔駛自己研發 , 全部都係抄 , 亦唔駛專利費
支共有份
賣電話係面果浸
big data先係主菜 , 對支共黎講呢少少錢買到呢樣野緊係多多都俾

啱啱先俾美國國會話唔安全bam咗同at&t單deal喎
就係留意咗我先唔敢買

華為係解放軍底，老解想做咩錢都唔係問題
手機零部件/高新科技係大陸國策，係排斥左三星之後咪一班國產機剩機上位

老老實實，大陸機送都唔用

中國成日搞彎人地個行業生態，正常國家都保護返自己國家嘅企業

肯裝監聽，黨會補貼

之前香港站賣哂廣告

正解

香港人用隔籬嘅中國大陸手提電話，一是「中國人」，一是「五毛狗」！

華為cpu 係自己研發

中肯d講。。。其實唔關華為事
係全部an機都唔會夠iphone 順

以前係貼牌cpu
依2代唔知係咪真係自己設計

mate10 粒u 好食電
用s835 會好d
佢特登做大粒電為左令你覺得襟用d

Arm 架構，台積電代工。
除左通訊設備技術，有咩係研發。

講中国有監聽就等如話美國冇？
五毛又老屈

咪後門囉

知唔知支共DDOS大軍咁強?
因為背後用緊你部機d data同電去做hacking

屌米手機接近成本價，話唔用電話賺錢，正宗以本傷人

*屌米電話接近成本價，話唔用電話賺錢，正宗以本傷人

用大英袓國ARM嘅a73+a53再痴埋一齊就話自主研發咗粒970

你咪繼續去買iphonex，任條gay佬開高幾倍賣。

我哋消費者就係用價廉物美的嘢

所以話華為自主研發真係笑左

用過ipx先講

一個字 偷

不如你去驗下個腦先

而家中國製手機除左殼好多都係外國材料
三星幾乎所有用料都套用係華為求,所以華為先賣到咁貴

大陸野你用埋我果份啦

國家又有任務俾我喇

其實呢種言論有冇證據?

華為D network eq都賺好多
雖然都算係抄Cisco起家
不過實在唔可以話佢廢

好多錢啊一百億

又係嗰兩三個名喺到吹奏支那
咁早開工真係辛苦晒

好多膚淺既人心理係, 大公司出品實冇死, 其實佢地唔識國情, 偏偏係國企, 大民企出既野先係伏. 好似華為咁. 如果真係要買中國牌, 都係買中國蘋果好.

哦。

出左先出來打飛機啦柒頭，日日做華為打手吹奏D電子垃圾悶唔悶呀

以小米為例

求量不求賺

上市cap晒水後

肯定全部手機變廢鐵

呢d價錢無得賺，廠商只求打個和，大家開開心心買電話。

3星note 7果期話唔拎去回收可以遠端停你機係咪姐係後門

支那貪官做乜，你跟就冇乜點錯！

子女：外國留學
資產：外國買房地產，股票，球會
電話：蘋果
......

Bill Gates：「最近我轉用了Android」

五毛打手出晒嚟護航
買部支那機返嚟連小鴨都用唔到
要聽垃圾電話

咁佢之前又用iphone ?人地唔用又變左佢無可能用

人工平，唔洗研發，其他廠商研發咗出來既功能就咁照搬改少少野就得

你當o v死嘅，淨係中國計，佢多apple好多廣告費，大把人知買o v就係被搵笨

美國監聽冇問題，你鬧美國政府人地覺得好平常，你鬧中國政府，後果自負

咪又係抄人專利偷人技術

唔用陸產an機

仲有幾間可以揀

日:sony sharp...
泡: LG 三叔
台: HTC
美: 親生仔
歐: Nokia

親生仔都要睇邊間代工 LG就不了

用緊1＋5t

人人都有

井底

大家都係chi-na種

其實香港唔抄抄賣賣
有資金放落去科研
香港既人力同錢一定夠出一間同華為差唔多既公司
只不過......華人基因 自私同利益行最頭
上面段野當我冇講過

an機大陸野狗也不屌，
剩番都係日韓既機
台灣野都係冇好 繁體支那

大陸機外表唔洗設計，抄apple，Samsung等等其他牌子，料用渣d嘅料，例如國產mon等等⋯同埋國產機結構無咁好，比較容易跌爛，如果無相同高度跌落地大牌子會爆mon, 國產機可能會爆mon連中框都分開

華為同波子合作設計又係抄?
算啦D人係鐘意打飛機一D都唔客觀

但係大陸品牌幾勁，啲大陸人都係鐘意買外國品牌，反而到左香港台灣好多人就轉用大陸品牌

無話華為抄，唔係淨係得華為係國產機

後門一直都有，唔算新功能

俾得起唔等於肯俾
同有錢女溝女一樣，佢有錢，唔代表佢肯為條女俾錢

通常我點鳩D柒頭fd都會叫佢買支那機

所以大陸機先會lag

五毛典型攞少少黎駁，就當成個立論駁贏。

好惡，即刻撲出嚟

歐: Nokia

我真係笑左出黎

HMD Global Oy，品牌為簡寫HMD，風格化hmd.，中文名稱赫名迪，是一家以諾基亞的品牌名開發手機裝置的芬蘭公司。它由鴻海旗下富智康（FIH Mobile）前董座陳偉良於2016年5月創辦，富智康收購了微軟流動的功能機業務，HMD取得諾基亞（NOKIA）品牌未來10年獨家使用權，以及一份授權許可協定。此收購於2016年12月完成。該公司由行政總裁Arto Nummela領導，總部設在赫爾辛基附近的埃斯波，在諾基亞總部的前方。

HMD由諾基亞資深工作人員組成，該公司製作功能電話，以及在Android平台上執行的智能電話和平板電腦。製造和分銷將由富士康的FIH Mobile部門執行。諾基亞本身並未直接在HMD投資，但將有一名董事會成員代表，設定強制性要求，並將收到專利的授權使用費，及授權HMD研發產品的屬性。

你睇地依家出nokia 手機既HMD Global 係咩背景先啦

有咩問題？
芬蘭唔係歐洲？